意國市長：七成半死亡患者未確診已死在家中

武漢爆發的新型冠狀病毒疫情肆虐全球，感染人數已突破37萬，超過16000人死亡。意大利至今累計逾63,900宗確診及6,077人不治。在當地疫情最嚴重的倫巴第大區貝加莫市確診病例佔全國一成一。市長Giorgio Gori表示，該市大約有七成半的死亡患者，生前尚未確診便已死在了家中。

Giorgio Gori指，有關說法是通過對貝加莫所轄12個市鎮的死亡病例統計數據而分析，顯示死在家中和入院病逝的患者比率為4比1。他說，當局非常希望將患者送到醫院，惟目前的醫療資源無法滿足需求。又指出，在貝加莫6000多確診病例中，只有重症患者有機會進行病毒檢測，而有症狀呼吸正常的患者，醫生會讓他們在家中隔離，根本沒有機會進行病毒測試。而這些死在家中的患者，至今尚未納入確診或死亡病例的官方統計數據。

am 730
唔比汁

信中蝈 唔怕

六千幾間兇宅

Wuhan

中國條數真係可以加多兩個零
意大利都話會努力下
中國直情係封死你唔比出去

封兩個月城 死撚哂 自然無新增個案

同一道理

中國一樣係咁
但係唔納入條數

叫左你地咪free hug支那雞架啦

起碼人地會講出黎，中國之前仲0新增

我只信金仔同布甸

係咪因為唔食菠蘿營養差咁易死？

蝦 蝦蝦 蝦蝦蝦
好撚好笑呀屌你

洩露國家機密

咁同武漢殯儀館啲工作人員講法差不多

佢哋話屍體六成係由屋企直接運過嚟燒

四成係由醫院

好大機會係變左種。。

obviously is the same
just fucking china not exposing the data

push

咁誠實

睇見支拿條數都好撚笑